[道歉撚] 對唔住 成日搞9你

致好撚鐘意番工既人:

本來見到大家都好鐘意番工,就去左警總幫大家加班OT加人工.
點知你又鬧9我地唔比你收工...對唔住
咁我地幫你提早收工.你又屌9我唔比你番工...對唔住
聽日我地唔會阻9住你地.對唔住
聽日我地會出去做運動跑馬拉松.希望你唔會屌我地廢青唔搵番份工.對唔住
我地試過去政府搵工.我地試過.真係試過,不過比人DQ左.
其實我地做埋聽日就冇架啦.真係對唔住.成日阻9住你地.

不過你地放心,我地會答應你地.如果我地失敗左.我地唔會再講對唔住.
我地會全力搞9你地!!你地一個都不能走!!
你想移民牙?移你老母啦!已經拎左外國護照?我地就一個個舉報你地!
7月1日後.見到你係代表建制都參選區議員既,我地會全力搵證據,再一個個舉報DQ哂你地!